知道咩叫次方之城 同我入哂黎

好想同人PVP

好想玩返

入面D角色都唔知有冇版權

真田同伊達

淨係記得件nod

鍾意舊嘅次方之城多啲

請受小弟一拜

+10 赤甲 赤手

超正

點解唔沖公會裝

一開始玩無呢啲野
赤手同nod已經係神裝

其實而家睇返 佢有好多角色 參考 其他game去整出嚟

我後尾無意中睇到戰國basara 個真田同伊達個造型先發現

真田啲技就參考豪鬼 伊達就參考八神庵 應該係

以前細個俾人昆撚咗個nod 唔開心咗幾日
以前有條叫nvw 成日送野俾我

昆裝，昆點數
賣ac 不可信